連登有單身三十年既巴打嗎?

原本無

真係好

點識20左右囡囡